Telegram 真係好好用呀！！

可惜根本冇人會搵我

我搵

侵侵覺得金仔點

肥柒

有自知之明

除左d廢老仲有人用whatsapp？

但都係取代唔到WhatsApp

Telegram都仲算係小眾

保安公司專用通訊APP??

用bot偵察邊個巡邏嗰陣掛住睇片

Agger

冇人搵？

冇

Tg id

你id係乜？